日常生活有咩明文規定係偏袒大陸人？

有無啲好似以前美國歧視黑人咁，搭巴士要讓座俾白人之類？

地鐵講普通話錯飛都唔使罰

補充一句，唔一定係偏袒，
純粹香港做事係欺善怕惡

有無一啲係明文規定架？以前美國係白紙黑字寫出黎

動漫展/書展支那人買飛有優惠

比大陸新移民申請公屋
但唔審查大陸資產，明明大把大陸有錢有樓
仲可以同港人爭公屋

每日150